
                      Genial esta peli me flipa genial poder verla mejorada sigue siendo buena no le encuentro un pero sencillamente genial bueno si tiene uno el 3D no es que haga mucho pero la renueva y le da lustre
        
            